[入坑時機] Steam版FF14 限時半價優惠

HI, 見到我開post姐係FF14又有折啦
即日起至 7月9日 於Steam購買以下商品即可獲得半價優惠

5.0資料片 Shadowbringers (普通版&典藏版)
包含3.0-5.0資料片內容, 適合回鍋玩家購買

Complete Edition
包含遊戲本體+ 2.0 - 5.0資料片, 適合新入坑玩家購買

STEAM:
🛒

* 本遊戲即使平台/版本不同 但皆可共通遊玩
* 購買Steam版需要申請Square Enix既NA地區帳號
* 購買Steam版可使用香港信用卡 or Steam Wallet付費

FF14 連登大POST
[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(29)
5.2 追憶之凶星 / 5.3 因疫情延期更新

又或者加入我地既Discord群
全港最大FF14討論區:

主要方便大家交流以及尋找隊友 & 為新玩家提供意見及支援
群內以Gaia DC玩家佔大多數, 亦歡迎唔同DC既香港玩家加入

冇frd玩買唔買得過
利申只玩過ff15

入到去玩你就有FD了

幾時更新

好似冇中文版？

有第三方漢化 上面個Discord Group有教學

係咪姐係用steam買就唔洗登記咩square enix同mog station acc?
有冇咩壞處?

有無中、英文？有興趣入坑，不過無朋友玩
加上懶搵攻略睇日文

有英文，有漢化

用Steam版買都係要申請square enix帳號
將Steam帳號同square enix帳號綁定之後就可以用Steam找數
同埋以後有新資料片都要起返Steam度買

壞處應該無

無知一問
喺Steam 買complete edition 係咪都有一個月免月費

係,
買完之後起優遇Sever創角色升到30Lv仲自動送多15日添
目前最多香港人玩既Gaia DC - Ifrit Sever都係優遇Sever

唔該巴打

輕輕一推

個人物有冇得整到好似noctis咁型棍？

之前有FF15合作活動可以拎佢套衫+髮型+架車 依家暫時絕左版

暫時甩坑,等公佈6.0先一次過返黎玩返

屌申請AC打CONFIRM CODE時彈ERROR
原來唔可以開VPN 依家冇得打多次個CODE 開多次AC又要等24小時

有無得試玩？
呢度巴打玩咩server?

無玩過ff系列入唔入手好

巴打你地個公會係咪好chur嫁, me猶豫緊好想買, 但又怕平時要返工小時間打會比人踢

有 呢度主要係Gaia DC既Ifrit 或者 Bahamut Sever

完全無問題 試玩下囉

我地唔chur人休閒有休閒玩 爆肝既有爆肝玩 最緊要享受遊戲

彈Error個數字係咩 i2501??

唔係
我search過我果個係話連線問題 關vpn事

FF14, YES

玩左陣試玩瘋狂行路行到想訓

多跑腿任真係MMO通病黎
特別係呢隻Game劇情好長 真係光之跑腿黎

留錢移民，14不了
等ff7r2實際

如果爭果一千幾百你就移到民既話我祝你移民成功啦

見steam特價想入坑試吓
想問喺steam買啲server係唔係都係一樣
只係付錢方式唔同？

無錯 係共通

係2.0啲任容易反感姐
個人體感3.0到5.0因為故事所以比較冇跑腿感

D跑腿任掟左去蠻族到 尤其係3.0果隻莫古族

半價優惠仲有3日

每個月都要比月費？

笑撚死你呀媽個仔

除此以外都ok嘅隻game

呢隻係月費制MMO黎

其實裝備淘汰率好慢 大約大半年先換一次裝

至於屋就睇下買咩Size啦 細屋應該唔難買
中/大屋就好多時有錢都買唔到 只可以等開新區果陣搶地

然後PVP 4.0後都多左唔少人玩

公會無野要chur 唔洗洗積分又唔洗打pvp 呢d果d

請問係咪版本唔啱所以漢化唔到
我按完漢化佢LOAD左小小就卡住左

我諗你入Discord群問會好d 我自己無用開唔係好答到你

thx

好撚陰公 社會縮影

咩時間開人好,岩岩想整角入IFRIT 長期FULL搞唔掂

ifrit 平時應該朝早至下午都可以輕鬆創角
入夜就要12點或打後時段先開到角
星期六日就通常都要凌晨時段先開到角

活動優惠去埋聽日就完

好耐之前半價買左，但因為地區問題衣家唔係香港所以佢唔俾我裝，解決方法係咪得返買VPN之後揀返香港地區裝?

唔俾裝?! 裝GAME應該唔關地區事架啵
有無Error碼 or cap幅圖睇下

我有用漢化，可以PM傾傾

頭先試左試又得，自膠

開莫古族日任之前果堆前置任真係

諗緊而家入手好定等2.0簡化左之後先買 唔太喜歡又長又悶ge任務

依家半價梗係買定先 2.0簡化將會起5.3實裝
5.3目前預定8月11日更新, 你買完唔入CODE住就唔會開始扣你30日月費